男朋友話我唔應佢，佢都唔會唔開心

同男朋友拍左差唔多四個月拖
已經當左佢係終身伴侶
最重要既處都比左佢
之前已經有個問題
就係我唔回佢一陣，佢就會好唔開心(當然我都係
我自問已經一得閒就回佢
有時做緊野番緊工，真係手機都禁唔到
前排去旅行，日日行程都好緊湊
7點起2,3點先訓
我認有忽略左佢，最長隔1,2個鐘先回到佢
到依家番番黎香港chur完
掛住佢想見佢多d傾番多d計既時候
佢話已經習慣左我唔理佢
佢話:你唔應我，我都唔會唔開心
我係到諗。。姐係我消失左。。你都唔care?
明明我都唔係刻意唔理佢
依家揾佢，佢都好耐先回我
比我感覺係。。已經唔再在乎我
但其實我心一直冇變
相處好難 自己冇意識犯錯
到依家自己又受番
好矛盾好辛苦
我可以點做，求屌醒

補返個處先

快我一步

一齊之前協議咗嘅規矩就最好做足
如果唔係真係你點對佢佢就點對你
何況係d收過重傷嘅人
同佢講清楚表達你嘅難處
再協議點做
安全感 就係 應承左就履行
好自為之啦樓主

4個月。終身

帶個姊妹黎 比多個處佢

我同你一樣阿絲打
去完旅行返黎男朋友話我變左
跟住又係話我去旅行個陣唔係點理佢
我已經解釋左因為我無咩點玩電話
而家都唔知點好

拍得四個月拖就又呢樣嗰樣

之前拍左幾次拖，都冇比
覺得個處一定要係比老公
但係佢一開始比到信心同安全感我
會同我行落去唔會掉低我
所以我信左佢

收到

絲打
有人明我，我依家唔識點處理

以前拍過一次拖，已經受重傷
諗住唔會再拍拖
但佢比到信心我
所以我決定，如果分左手
我終身不嫁，或者去自殺
早已經唔想做人

佢咁做一係就已經唔鍾意你
但又唔想做衰人 所以就推個波俾你 話你唔理佢
一係就發脾氣扭計 咁你咪多d搵佢 一係就送野俾佢氹佢囉

返工要用whatsapp同PR傾野
佢話我成日上線 /唔係第一個覆佢 etc
依家有咩佢就大大聲話: 吓?我學你咋/你都係咁㗎咋之前

第一，飛如佢

第二，補返個處(視乎需要)

無lu 樓主個處就咁無咗
不過有4個月歡樂時光都值啦

我就係依家成日揾佢
佢都冇乜反應
好多野，我自己都唔捨得買比自己
都買比佢 好似都氹唔到

人性本賤 我相信如此論調

我一直好自愛
我冇濫交，冇隨便同人搞
我咁大個人依家先比第一次
因為我信任佢，會同我走落去
點解要講到我好似雞咁

上網D人隱姓埋名把口特別賤

一個唔該可能佢係你現實中識既人

或者REPLY呢條友就係你果條仆街男朋友

正常最sweet嘅頭幾個月蜜月期 你都唔理佢
呢隻鑊點補呀

樓主佢話習慣左姐
以我為例 我一開始一定朝早叫佢起身 夜晚講goodnight咁 有一whatsapp又秒回 咁行左咁耐 大家如果真係認定左大家 自然想投入返自己嘅生活 即係人地口中嘅老夫老妻 而且我認為訊息真係冇乜野 最緊要係見面嗰陣 你地會唔會冇野講 好淡咁
我同我條女拍左九個月拖 佢呀媽直程當我係仔咁 我地宜家仲係一個星期見兩三次 但係問心 whatsapp一定冇以前覆到咁 什至有時佢覆我 我打緊機 我會打完得閒先覆 問題係 我地感情純粹係唔需要再靠秒回黎維繫(當然訊息係要有嘅) 我地會好信得過對方 亦都唔洗下下依賴住對方
利申個人見解 拍過六次拖

咪係
你覺得有問題就拎出黎同佢傾 自已係到煩又唔會解決到
我自已就受過重傷 亦都明白大家有難處

有時男人都要氹下架 老老豆豆 想人點對你就點樣去對人
你以前做錯 真係會改既咪話俾佢聽會改 再做俾佢睇囉

唔好咁快就將拍拖固定係一個形式入面 就算做嘢忙 放假就搵啲共同興趣 一齊做啲開心既嘢 留多啲回憶俾大家

一段長久既愛情係真係要俾心機經驗架 你當佢係終身對象就唔好咁快怕攰

我好似代入咗個角色添

呢個世界咩都有。。我明